[Online] 艾爾之光討論區 [3] 公會名叫咩好?

菈比第3分支職業 - 夜之迷宮 (Nisha Labyrinth)

Q&A:
Q: 我以前玩港SER, 而家要重新玩過?
A: 而家港台合左SER, 但可以都可以用返以前個AC, 不過要用HK BEANFUN入
Q: 新手/重玩玩家, 玩咩職好
A: 問下你碌鳩
Q: 新AC, 點樣升LV最快
A: 打關之前去魔奇個溫泉沉夠6分鐘先打副本, 會多30%EXP, LV70前跟住個適當等級副本打就OK, 70後就刷秘密, 刷到悶就解下鎖技咁
Q: 共鳴系統係咩
A: 艾爾的共鳴系統是達成Lv.99時，可以讓角色更加成長的系統
Q: 有無淨香港人既公會
A: 想打我沒那麼容易
Q: 裝備點跟
A: 95前用地板執果D是旦用住先, 或者係佈告欄拉一套秘密裝. 95開始換英雄裝 . 99開始打11城就用艾利裝
Q: 艾利裝點玩
A: 睇你比唔比錢買+9/+10, 唔想就自己+8用住先, 而家衝+8唔會爆. +8得一個變化洞/ +9有2個 / +10有3個
Q: 艾利裝D色咩黎
A: 藍=魔攻 / 紅=物攻 / 紫=PVP/窮撚
Q: 艾利裝PVE碎片點入
A: LV(均衡)一定係有高入高 / 技能(破壞)睇職 / 變化一般入爆傷, 未有爆傷就入致命or極大 / 熟練各個部位唔同: 上衣: 攻擊被擊 / 下衣: 團隊物/魔攻 / 手套: 全技能傷害 / 鞋: BOSS傷害orMP消耗

有用的攻略網址:
艾利亞諾德套裝與飾品

碎片推薦總覽

遊戲詳盡攻略

點名post

連隻game都由今日開始有點名活動

擇名開始

香港人only個公會轉左名啊
但我唔知叫咩

1

lm

我副本向
分享下我4y武+11

紅1-4 : 物攻等級
紅5 : ADD磁碟5階

藍1-3 : 所有技傷
藍4-5 : 物攻%數

黃1-3 : 物攻等級
黃4-5 : ADD磁碟4,5階

巨型石 : 物理等級+4

左四+9

小弟我仲係超越，等三職出就轉過去
然而戰力到達60萬
用麻花就56萬

Nubcake?
今日見到收人
港澳幫

唔知

樓豬開公會未 公會名叫連登仔

我PVE向係咁 你地可以參考下
利申 我魔力石未洗好

我無心搞公會
但你地開我可以入

咁撚勁嘅

琴晚係fb交易群道有人揾我 用雷文漆黑左5 加羅索翼同百花刀換我澄惡魔左5右3

等陣襲擊戰又要刷新

之前開喇叭賣而家上群組賣

岩岩發現佢冇po銀月髮出黎
睇黎已經賣左

想問英雄裝洗唔洗混? 如果要既話點混好?
利申新手

3+2 士但混色就得

唔混其實都可以
個人認混搭比較好 點都多一項能力
通常都係傷害 + 減MP (紅+綠)

紅一定要
跟住搭綠/藍就無咩所謂

英雄好睇人品 直接搞艾利左4
買32%or36%技傷好過 又唔貴

戰力得60000搞唔搞到架

係咪即係三洞察 兩聰穎?

華麗碎片而家唔洗封
我地可以供比你
前題你要搵套艾利+9/+10返黎先

憤怒(紅色)先係必要喎

唔知你課唔課金
課金就好似上面咁講可以買套+9艾利
唔課金就自己上+8
呢個有時係樽頸位黎
中唔到好的英雄又打唔到11城

我覺得艾利+9呢D唔慳得
好過拎黎抽冰機

我都係現在先知+9艾利左4 200幾就買到
不過都塞左碎片 唯有自己沖上去

咁正
有無邊間推介
多謝巴打先

強化活動過左啦喎

上一個post有講 你上8591睇下

上FB搵
千其唔好上8591搵貨源

的確 8591的價位睇下當參考

有冇方法可以快速整到啲邪念飾品岀黎？

開多幾隻角

好似得買

係wo

但個箱唔是不能交易咩
開同角整完開黎直接轉？

一定要開翻同角色

有冇靛紫壓倒性]衝擊10% 可以供比我

其實你可以幫佢沖一套艾利9呀 你唔係有匠人咩？

無

無秘銀碎片啦

叫佢比你囉 過多排碎片個價平翻就可以沖得

一陣佢買完碎片俾我
我運衰衝唔到咪仆街

我覺得平均90個碎片一件加9

賭運既野...

自己沖又唔同 遲啲可以成套賣岀去

我儲下貨先再衝

有排喎，菈比3職出左過多兩三個月左右啦

其實可以上85買秘銀碎片比我代衝
只要你唔怕咩都衝唔到
投資係有風險架

舊人回巢 升緊愛姐FL
想問d裝可以係邊到收？有冇抵玩既冰裝介紹？

其實開公會有幾多人會入？
始終 Lv.1 未咁快有祝福用到 資源都冇咁多
我可以幫手開 不過唔多識管理

我不嬲都單機 開完公會再單機都冇咩問題

我覺得咩都係上FB收好D
冰裝最抵真係唔知 睇角
勁就而家套漆黑幾勁

搵D有心人搞
我都唔識管 所以唔好叫我搞

有就會入
不過一樣唔知而家公會要做咩

FB咩page
Btw窮撚主玩pvp，係未汁套艾利裝&舊冰裝就夠玩？(舊時淨係識 天使/惡魔/高達/上校 個d)

好似有咩公會討伐戰 打過一場 好似英雄咁
打副本做任務拎公會金幣 拎buff 種野 等等
公會轉背景好似要商城買

其實真係好撚麻煩

舊冰右邊齊套效有用
左5就收藏向

Thanks
以前我記得最抵玩係高達裝(好似) 仲有魔法石個d能力最大好似都係得20%，而家完全唔知點好

你問下佢地先
夠鐘返工

雖然唔係想打沉你
不過pvp已經變成重課廚既天下好耐
冰裝就睇下你預算決定啦
而家漆黑都幾好 有潮度有強度

買左hkd250既秘銀碎片

4000T實收左一套漆黑

同ed計嘅話
9e收唔收到clean嘅+9艾利下衣手鞋

板上面通常3至4e件

想問下fb買賣是否雙方傾好價錢後
直接線上交易或經85開單？
但入面大部分都係台灣人 應該點交易？

8591 7391 Ed gash 等等等等

放啲嘢先
賣：可換雷文天國或愛皮左面
雷文
漆黑左5 （帽子）
搜查原色左5
皇室鐵衛軍 刀 披風
百花刀
羅索翼
戰亂之狼刀
瘋帽客上衣 （白色）

其他：
ADD黑僕左5
艾索德天使髮型

收：
雷文天國 左面散件 （已收鞋）
雷文漆黑大衣
雷文漆黑羽翼

8691 不是要用TW? 點比錢？ 還是開假單？
還有不實/實點解

香港只可以係7仔比錢
咩假單果D係台仔限定
實: 佢要收到幾錢
不實: 你要比既錢
eg: 4000實=4255不實
佢要收到4000, 但計埋8591 d手續費 你就要比4255
留意 我地係7仔比錢 每1000T就要比多15HKD 7仔做手續費

有無人想收菈比成套漆黑 發覺自己無時間玩2隻角

咁多人賣野我又繼續賣下先
艾 天8,魔戰左5,夢右3
蕾 虛7,暗影左5+武眼
愛莎 惡8,武翼有多一組,夜叉8,邪1 8,暗影左5
雷 搜查左5(帽)
eve 邪1 8
澄 夢8,gm左6+武,獨8
通用 虛佩、漆黑上箱(1)、漆黑手箱(2)、漆黑鞋箱(4)
全部都冇衣櫃

幾錢

4000T就ok

幫fd問下班德殲滅鍊會唔會有人有興趣

紫色果隻？

賣幾多

唔係喎 我有上校右3
都係唔要了

Ching 我有啲興趣

巴打你真係有興趣既就加我ID: Ru1er 再傾

加左

有冇人黎自由打陣pvp新手

你打到幾點
我岩岩收工

睇下你返到去我打完未練下手感姐

我到屋企樓下啦
但要沖埋涼先

你on就搵我

我OK啦

自由 on99 pw 999

玩寵物教學

養寵煩到7彩剩係拎黎執野算

係煩
但搞好之後好撚勁

痴線 篇野水蛇春咁長

仆街
我發覺我套漆黑係#19條友到買返黎
會唔會係賊贓

用85?
到時有咩冬瓜豆腐咪去85到投訴告9佢等85幫你處理

呢次係我搵台灣朋友幫
所以係用人地個85ac
但有咩事搞到人就唔好啦

咁可唔可以問下巴打知唔知對家85id
比d料我拎去比個fd告9佢

都未出事

我個單野可以有用呀嘛

你又係同一條友？

第二張圖回佢個個咪我黎

你唔講我點知

對唔住巴打原諒我

佢個85係1269588

大家覺得開唔開公會好? 我驚開完呢邊個PO會沉
支持開既正評
唔支持既負評
如果夠人既話我都可以幫手搞一搞

公會唔會沉po
開小圈子group先會

咁決定左開架啦
搞掂以下幾個問題就開得

1. 叫咩名? 就咁叫LIHKG? 定其他鳩名?

2. 我入開啲公會都係無會長呢個角色 所以諗住開個公用AC做會長 咁樣就算以後一個唔小心退左坑個公會都仲繼續營運到 大家有無意見?

3. 一開始嗰陣希望大家入啲自己常玩既角色 唔好入分身住 無記錯咁樣公會升LV升快啲

4. 講真我自己對依家既公會要做啲咩都唔係好熟 希望大家一齊探索下啦

我隻主ac唔方便轉公會

咁照入啦 等我升下新ac先

名叫LIHKG囉 諗唔到有咩鳩名
唔知有冇人用過

開左 叫LIHKG
應該可以喺板搵到

申請左

DONE

係shity睇緊acg band show

今晚齊人再自我介紹啦

冇時間玩

想玩laby 3職

陣間返屋企申請
名: 朕也

細個鍾意改啲鳩名 唔好屌我mk

唔緊要
我每隻角都係on9名

屌老母 EW 果2粒波PVP煩撚到 硬直又長

pvp真係on9 未開rank撞到3s

你撞3S 輸左扣既分同無扣無分別

比佢當狗咁撚

真係開咗

睇啲留言其實好多人想開 係差個搞手姐
希望大家唔好嫌棄搞手係一個岩岩回歸既人
多啲交流 一齊慢慢搞好個公會啦

利申 得20萬戰力
如果有巴打想開12城個啲大團開聲就得
巴打們既要求 我能力做到既就做

以前有玩開而家無電腦 好想玩

近排戰力打到12村啦 想問下個麻木頭飾易唔易刷岀黎？ 因為想刷岀黎賣ed 或者刷夜曲 順便解埋日食個個任

易唔易就睇人架姐
我呢D到而家都未出過麻木
btw 122個稱號好緊要

我一嘢車落去個太陽神道佢就死左 諗起之前用英雄裝打十世 衣嫁等連樣都未變就死撚左 不過感覺個夜曲好難跌

因為夜曲要變身後60秒內殺先有
直到未變身就秒係唔會出

咩話⋯⋯我成晚都同個fd好大機率地一嘢車落去秒撚左佢

屌⋯⋯不過夜曲如果難岀我就唔刷 去打其他算

夜曲你睇下要唔要打個黎打PVP囉
不過我就用買既

我就係見佢個效好勁 再配埋pvp個3個飾品 一流！
睇落好似好難刷 都係買算 板上面成6e 有啲肉赤

其實呢個PO有巴打有刷夜曲
好似仲刷左唔止一粒
不過我唔記左係邊位

召喚 刷到夜曲嘅巴把放粒嘢黎 我唔想刷

有無人個GOOGLE EXCEL整連登艾爾名薄

都係我搞算

搞黎做咩？

我認唔到邊個打邊個又同你講咩

咁撚冇記性 我重記得刷到夜曲個巴打 打左280埸先得一夜曲

連登艾爾名薄:

又到星期一
唔撚想返工啊屌

我想返屋企

睇你個名 我地應該係同一行

巴打邊範
仆街仲要遲到今日
唉屌我想打機啊

結構果邊

我細電嗰邊
巴打唔使落site咩

今日腦細開會
我可以抖下 好感動

TO好少落site

近排想刷太陽,12-2同12-3稱號 有冇人打?
不過我刷好慢

填表啊

12-2可以預埋我

++

連登仔可以入香港個公會喎我地好nice架好似係

刷緊12-3一齊

屌你地搵人長駐個post啦

我長期都mon住架

阿地盤佬都入左黎

mon住唔出聲

唔知講咩好

咁點啊
入香港公會定用HIHKG果個

個香港公會叫乜先? 家陣都未知 就咁叫香港公會?

改左名叫Nubcake

咁如果有個run咗好耐嘅香港公會梗係好過新開一個啦 難為晒開公會果位巴打 開左一日就要收皮

20lv啦有副本技有pvp技，班撚樣成日叫人上連登r人玩自己又唔撚上要我出手開公會既巴打唔介意可以過埋黎
想搵人一齊打副本

Weak巴
問咗咁耐個公會叫咩名又唔出聲

除左我佢地全部都係撚樣黎
點加你地好

佈告欄 今晚搞

公會全部香港人？幾多人到？

咁我入唔入好
我本身每隻角都有公會

你唔係分身入咩

95%香港人，應該有一兩個台仔，識公會既人問過先帶入黎，台仔都冇乜點出聲最近先踢左台仔

入黎一齊玩啦好寂寞

屌
下次早響啦

岩岩先搵到開左個新postsorry巴打

我叫左佢地好多次自己搵入POST
都係無人入

公會的人都好靜？

入去搞大佢
有20lv技

咁又唔係 但我好嘈囉

支持搞大佢
我留名睇你地入黎之後同佢地一樣個個幾部幾部iphone咁課

唔撚係掛

我無課玩家留低id比我加你地都得

工程仔同花束巴記得用埋入左既公會幣先轉會

我睇下用邊隻分身入黎先

岩岩登左公會佈告欄
申請打句我係連登仔，廢事收錯台仔
有啲台仔成日想魚目混珠入黎當我地動物園咁睇

咁撚有米

入去抱大腿🦵

有冇人養我?
識自己去廁所

係到養我先
我識洗廁所

咁你黎負責洗 我負責用

兩朵黑百合係邊個?

個公會都有二百幾人喎

守護點打pvp?
+9艾利 +11 默示錄
魔法石要咩好？

有啲係分身 有啲係十世唔上香港人

上次比個台仔串9完之後玻璃心走左
個台仔仲存唔存在，仲存在就唔入

你講邊個

唔記得Tm字頭乜鬼野既類似名

踢左啦 琴日先踢左

我開始刷12-3 la ~

我將會快過你完成

疲勞水

唔可以咁狗架喎

刷12-2既話記住搵埋小弟

睇運既姐
2000場跌7件

你係邊個？

你大佬我都唔知係邊個好打極有限

賣個黎？

咩話⋯⋯你係會長？

會長岩岩轉左手 比我搶左恭喜恭喜

dllm
部新機連BIOS都入唔到

RM邊套冰裝好
灰白之龍
同埋有冇巴打賣ED嚟fing下

你點都要打800場解日蝕，刷左睇下有冇先

又真係想要個日蝕打pvp

想收套菈比漆黑冰裝
但唔知公價大約幾多
有冇人知/有冇人放

我搞埋部新機先入公會
部野開唔著 係硬件台求救緊

之前漆黑冰機開緊個陣睇人價5千台以上(?
85就見過5k5~8k

所以依家入邊個公會?
個個去哂Nubcake?

好似唔少人入左

係呀

一陣入黎先

申板記得打句我係連登仔不過唔知時間完未

個感覺好似落7仔買連登會員卡咁

分身apply左等批

回鍋玩左幾日 一陣返去申請入會

唔該我想買張白金連登會員卡

唔知上緊線既人有冇批冇就等我一陣返歸

唔好玩幾日就唔玩呀

課左金 冇得唔玩了

我唔開PO就無咁多人入你地公會
仲唔快D比返幾十E報酬我

都唔知回左幾多次鍋

訓身課+12

我係窮撚黎

等你

清打時空TOP10稱號?

暗劍

Thx 巴打
都係等一陣等佢跌啲價先收

趕唔切返去打巨B

[個人意見]
我反而覺得你一套冰裝完左商城冇得買既時候
完左越耐越貴喎
依家完左,好難會再跌

等冰機活動再買
到時一定平

咁又唔一定既
都仲要睇下套裝好唔好睇勁唔勁
公廁舊冰個4,5套唔講啦
但而家個趨勢黎講其實唔勁就一定唔會貴得去邊
不過漆黑暫時個價睇落都有少少浮

啲人話漆黑配12-?個稱好好用
打羅索有CU喺度，10秒既教團暗殺者變60秒

咁尼個我就冇研究我純粹係制服廚覺得漆黑型所以整左套
laby上校麻麻地，硬係差咁d野
魔界稱尼d野有排都唔關我事

laby上校右3

玩ew識玩一定著大衣

上校右3效果不錯 我都想收

其實個全技戒點有?變咗限時?

論舊時留傳落黎既傳家之寶可能性

舊時讀書冇錢買

我手痕買黎試下
然後個野限30日

好似係冰機挫出嚟

喊出黎點解我search完咩都冇

邊緣人

新電腦裝唔到BEANFUN

相容性?可信任網站?

已經搞掂
我將NOTEBOOK個BEANFUN FILE成個COPY過去

公會好窮冇咩金幣我琴日5點幾登左一日咁大把，你入左未？

未入

登左板

舔過、差評巴打！請上線交易

而家黎

新機更新緊

申請咗
唔該巴打

呢個星期4係咪係技能改版

係

巴收唔收港紙
我轉數快過俾你
3.5e係咪58蚊咁上下

我唔係好想要現金喎
ED方便D

我冇ED

有冇巴打賣ED俾我

你有無咩碎片要用
我睇下有無貨幫你塞埋落去先

多謝巴打先
我諗求其幫我堆啲青藍落去先就得架啦
我開個套裝效果再慢慢換

你咩職

RM

我晏啲幫你盡塞碎片

連登有愛
我愛你

Rm係咩職 我有月神

符文啊
我應該插地獄之門
月神我眼殘成日miss

係從來都冇打過太陽神既情況之下岩岩鼓起勇氣去左打一次
…………
我想知正常人有咩方法可以解到侵蝕之影

原來我得40%技傷同LV27幫你塞到
其他要你自己搞

搵人帶

夠架啦bro
但係我真係冇ED

侵蝕之影係唔係
5場ss加30被擊以下嗰個
我試過行行企企拎c
點樣可以滑水得嚟又ss

我好似都有 唔記得10定12%

搵大腿carry你

入last boss前有碌柱
除曬裝用普攻狂打碌野

有冇大腿carry

你睇下
12%我hkd同你要得唔得

10%我好似都有幾千萬ed

唔得閒住

有得比大腿carry我都想跟團

返屋企睇下

睇下今晚仲有冇心情打機 睇下帶唔帶到你地

等你心情靚返先
唔急

扮學撚好撚多功課打鋪機都好有罪惡感

唔係準備埋尾大考啦咩依啲月份
交功課計分?fyp?

Asso仔要交portfo

Asso求其讀都入到u 啦

交portfo做乜
啲濕9科強制你整份嘢出嚟in大學定咩

應該係一定要有既

r下人先
你讀邊科
有冇諗住6至8月返intern
公司請人

跌西非工程

啱啊
就係要請design
識illustrator同ps就得

仲有冇人記得呢舊垃圾

I’m ready

啲台仔好鐘意收呢啲絕版垃圾
但呢個交易唔到

4月會有個booth喺科學園定直接去你學校
到時打個眼色
hea工嚟放心

你晏晝見我上艾爾嘅話=我喺公司蛇王

未必會黎我學校

我都有月神8%不過要封
有冇人有慧星11%/12%

港專中大港大理大同ive

屌你老母midterm
雙經無限疲冇我份

全名係咩 返去睇睇

冇浸中

KE 彗星爆裂

10%就有

想問下刷到4y之後要做啲咩?

個封仲貴過粒碎

升級把野15階

急唔急貼+11住?

有無人知赤紅5*市價幾多?

依家個個都+11，自己衝係最抵（我覺得）
不過岩岩過左強化活動
下次有排等，唔急既話打副都可以磨住先
公會好似有人放緊+11

貴到屌一聲 600-700 hkd 大約

日任開左粒rs3轉超技11，但係紅色
有春用咩fuck

超技之前hit左一輪 依家又謝哂皮

超技唔係用係PVP到咩

44%唔夠?

係呀 但好多都nerf左

我用緊40 唔係想carry既用40/44 hea打下副本都夠哂

我32>44 數字上係勁了
但感覺上用起黎無咩分別
可能我唔識用

但rs唔係魔傷咩魔傷好似用藍色?
拉比2職

你啱 係用藍

講個故事
菈比3職個死亡12秒時間被動,如果副本完結彈個Win前都未死,可以唔洗用復活石就當你通倒關
配埋日蝕可以死兩次
Lam Lam脷

打埋個古戰先得閒打艾爾

大家幾點上線打副

番緊學應該9點後

我係想整一套+9賣比你地架炸

我都有件上仲有套+9多 有巴打要用話我知

上面好似有巴打要+9一套

早幾日有巴打比人昆嘢 係唔係呢條仆街？

喺度
計埋巴打你隻手仔
仲下衣同鞋

佢件上衣加10 貴5 6倍

空白+10 要十幾E
你真係要?

15定16

我+9夠架啦
使大咗
戶口見底

咁你等下

上衣我有
巴打隻手仔真係唔收hkd ?

我想要ED多過HKD

btw 你會唔會搵上面位巴打幫你搞日任好D?
佢有成套+9

即刻9rush去聯絡下管理員可唔可以中介下個位告人既朋友
搵佢幫下手搭單
多謝巴打提供消息

仆街 原來昆左唔小人最睇唔起呢種

唔敢講我識佢... 佢仲成日叫我++佢公會我唔彩佢

我套漆黑係搵佢買

有冇比佢水架？
佢好多唔同ac 隻隻角色都有..
我懷疑佢根本做呢行做到有個黨
幾個識既一齊呃呃騙騙
邊個我唔講啦冇證據只係懷疑

d台狗昆完人仲夠膽出黎繼續昆呢下好野

btw 唔用漆黑右3既話 白龍右4好冇用

咁又無
套漆黑4000T實

群組入面有響朵
但唔識佢地，雖然成日歡樂到見到

我都用緊唔識分好唔好用 但台仔話都ok

昆返黎但求散貨 係咪反正都無本生利

啲名好可疑架
個post入面啲名已經叫咩賺錢遊戲
仲有啲咩賣全部艾拉冰裝、便宜賣全角色冰裝
乜乜柒柒個陣，一睇都覺得似昆狗

唔係喎，人地響佢d同黨既朵我見過幾個都係d 3s+11/+12既人黎

有其他啦緊係
專玩愛莎艾拉伊芙呢啲鮑魚角，內裝冇乜
極多唔同時裝仲成日都有唔同絕版野賣
邊到黎就唔知

乜撚野鮑魚角

艾拉

差下同鞋就一套

有冇人同我換粒魔攻

差隻鞋就一套+9

搞好一套+9啦
我呢幾日打D碎片返黎睇下幫你盡入
你要就買定ED啦

我有上衣啊巴打
下手鞋加埋幾多ED

我聽日睇下有咩碎片可以入埋先報價俾你

鞋我自己有lv29

不過頂裝全部都冇得共倉係咪代表分身升匠人冇用

拎去賣

除左鞋29仲有咩
下手鞋空白我計你10E
+埋DD碎片你預11~13E左右

冇其他啦 我諗住再慢慢收
巴你有咩碎
我想要青藍爆傷3
地獄之門12

爆傷3%好似得一粒下衣
其他早幾日塞曬落CU到

宜家係咪未入得game住

咁早起身打機

放假

走咗堂

1粒都好

女朋友流感
請咗假陪佢睇醫生

無啦啦曬女

各位親愛的冒險者您好：

本次維護目前相尚持續進行相關作業，為保各項檢查測試確實， 因此將延後對外開放時間至下午14:00。

還請大家留意官網訊息並請耐心等候。

可以先前往討論版、艾爾之光<熱血粉絲團>，分享遊戲經驗！

艾爾之光冒險小隊敬上

走左堂都冇得玩

返緊學

返學好啊
返學好開心

數學唔開心

駁唔到
數學係垃圾係屎

訓教好
定等開SER等一時間打襲擊戰好

dllm岩岩開SER

做咩有一個鐘嘅無限疲+雙經

delay開SER

晏D試下新時空先

好撚難打

啲裝係點 冇睇過

有得換巔峰咁好

菈比唔夠挑戰LAST BOSS打

場都入唔到表示

要+9果個巴打OK就搵我啦
11E我封
下 爆傷3 LV
手 40%技 LV
鞋 9% B+

我研究下邊度買ED先
市價係1.6e:25hkd?

有咁平？

我都缺ED 邊到有

唔知啊
我睇fb有條友1.6:100
100t唔係25蚊港紙咩

啱啊清

我上fb搵人問下收唔收paypal先
不過paypal要530蚊先2000T
蝕1.6e

地盤佬之前唔係成日話要賣ed咩

可能fing晒掛
都咁耐

熱血地盤佬巴打召喚

1.65:100

滙款

台灣啲銀行/郵局匯
你班港仔返屋企抖抖啦##lny

我返屋企等消息先

新時空挑戰咁難打

咁你有ED再叫我

無聊睇返自己fb
原來我09年開始玩

買晒漆黑 換黎換去 身上都重有成30幾e

今日用左7e加20陪天國冰機換左件艾索德大衣

屌你 咁那平 我都想要

收魔法衣櫥 有冇人放？

巴打賣啲嚟

要乜位

唔知邊位巴打有一套+9呀
你搵佢啦
我未有貨住

Pm你大佬我

惡右4打副本好冇用
有10爆傷 面中 上衣 下衣

想問漆黑右4個影子buff是咪常駐架？
定要普攻觸欸？

上 下同武器

你想要幾多E？ 我借左20幾e比朋友 正常應該有50幾e

籃色？

你大佬我咩色都有少少

我想要16e

我大佬你係唔係叫 陌生過XX？

無條件10％爆傷其實好好用
漆黑右4個效果要普攻/橘技/125稱號先觸發到

都得嘅⋯⋯

270hkd?

咁ching知唔知惡右4咩價位左右

[常駐]
左4爆傷8%
右3技傷8%

[觸發]
左5 教團暗殺者(爆傷10%,致命+10%)
右3 深淵的影子(5秒間敵人物/魔防減20%) 10秒內可兩次

比小小時間我 諗諗重有冇嘢收先

我建議你望多次公會列表

你邊位 而家無人識你喎

你小心啲我好小器

人響朵你響朵

好

你都小心啲

魔力石真係一個大坑
慢慢農算

我大佬叫神仙b
有咩就搵佢

襲擊戰好多

無武又點打襲擊戰喎

0％ fb未打過 有冇大腿carry

4y咋啵

會唔會累炒

點累炒法

低b問下
係提煉機到用粉整碎會唔會整到米色

真心有冇大腿帶/教打 youtube片睇左幾次

會
我個5*就係整岀黎

又要強化又要上魔力石

準備第一次打1256

我有張+11卷

野團？

歡樂 125死3 126-3死4#hehe

how much

非賣品
要留返俾魔人武

雙經雙掉寶第一場128就跌瑪瑙碎片

麻木團-1

打晒d卷就黎

無位啦

想問下而家係咪衝+8點都唔爆? 定係淨係艾利唔爆?

全部都可以唔爆+8

THX~因為佢game個說明話加6以上會爆,淆左淆

聽日返工前再刷122

今日紅3爆瑪瑙電磁風暴12 算係咁

突然間發現我仲用緊天使裝
灰白之龍同漆黑魔使依家咩價位
左5同右4

有無人刷麻木

雙經雙drop無限疲都無人上水

想問而家雙drop包唔包 add武?

唔包

350%掉寶刷左4個鐘
得個1件紫飾

想問一下如果我用左3轉轉職券之後
把4Y武嘅物攻同魔攻係咪係變?

又刷太陽神？

各位熱血的冒險者您好：
為維護伺服器穩定性，預計於今日（2/23）19:30-20:30進行臨時維護，請玩家做好提前下線的準備，造成您的不便請見諒！
艾爾之光冒險小隊敬上
以為咩事 打打下11-3無啦啦彈GAME

咩角？ 灰白好那平2500台 漆黑就3500左右

艾索
2千5係左5?

有個台仔開我白龍右4
2千6我出衣架
水魚價?

留名睇佢又比埋啲垃圾補償

有艾漆黑大衣放啵我😂😂

有冇人有柒黑下衣同髮型箱賣

我想要白龍多啲
巧靚

左面大約1000 右面見過1500至2000有

望住人出麻木但自己乜都無 fml

Yes

工程巴有ED未

冇啊
啲台仔好似唔鐘用paypal咁
我都唔知點買嘢

咁又唔貴
不過冇途徑買

8591囉

冇台灣朋友

唔洗台灣朋友架喎
用FB註冊 比錢7仔/銀行過數

痴左線down返黎玩
當年玩到澄出2轉就冇玩
睇到d超越任,3轉任,共鳴任好似好煩諗住全部比錢算
如果唔pvp只打副本
想問下超技能果d洗唔洗用?
仲有d裝唔少都寫住(舊),係咪掉得?(最主要係有個舊魔龍翼)

見話99後唔農裝都唔夠打主線,應該唔會有心機農(大把單機game未清)
最多應該用共鳴既經驗200%?黎升下分身算
之後應該又走返

共鳴就唔難解既，不過而家要等佢換隱藏所以搞搞下都要成個禮拜先解到
3轉同3轉超技我以前都覺得好難打
但而家有裝之後就覺得只係哂少少時間，但都係一兩日就可以解決既問題
如果你唔想哂咁多時間直接課係冇問題
超技一般都係pvp用，而家打普通副都冇人放超技，襲擊唔知

btw裝方面而家史詩有送+9英雄武，夠你用到12-1~3
之後都係搞碎片刷4y

有件咁嘅事
跟銀行匯率定跟85匯率

好似85 之後7仔仲要收15蚊雞手績費

之後交易再收多6%手續費
買少少嘢嘅話咪蝕到仆街
係唔係經85嘅話一定唔會中伏

係買大野計落仲抵少少..
除非自己on99未收到㩒左收到
如果唔係就算買家on99冇貨比你都可以退款

試下用先

想刷

岩岩比人拉左去襲擊戰做工具人

唔該晒
人大左覺得用一兩餐飯錢好過用咁多時間煩,應該直接課

我又OK啦
有無人刷麻木

工程巴
我又出左個3%爆傷

遲啲先

id月輝鳴兔

我收唔到ED啊

點會
好多人放ED架啵

巴打我可以放ED比你 有38E 唔知點fing好

你可以放幾多俾我
我要曬佢

咁貪心 可以放20E比你

25:1.6 o5ok
1.5都得

取個mean 1.55啦巴打game名係咩

朕也

我係街

今晚交易

現充

到底12城D王飾點撚出架

新月巴有無需要收+9/+10艾利

窮jj mo$

遲下會唔會有活動送3轉轉職券

點知

實有 係唔知幾時

之前係咪有位ching放雷虛右3

咁我唔買點轉職住

巴我就返到屋企
齊頭323hkd
轉數快俾你?

女朋友送嘢俾我啊嘛
我都想打機

巴打仲會唔會收ED

收啊
你有幾多可以放

小則等一兩個月 laby出3職可能會送
有時三個月送幾次
大則等半年

不過我心向os 送幾多次都冇用

我都想要女阿

18E左右

襯你讀緊書快撚手去參加活動啦
我都係活動識返嚟

可以嘅
都係1.55:25?
定你益我1.6:25

屌啦星 死現充
Btw 巴打有無Payme

取個mean 1.57啦

雖然講都冇人信
不過我係絲打
好想要女啊

裝飾分+80
實用分-100

一樣姐屌 都係參加活動架啦
出到嚟做嘢差唔多冇可能識到
忙到癲 你放工都想拿拿聲返歸抖下打下機 冇依個精神去媾件返嚟

齊頭287hkd
轉數快?

冇啊
轉數快啦

毒撚不了嚇親人...

有女先煩

tg me

點解？

但係煩得好warm

巴我有ed啦

放低個ID
屙完屎ADD你

朕也

有無巴打刷麻木

賣埋艾利比工程巴就打

4y係咪直接用魔力石洗算?
我見啲飛碟好似得黃4 5有用

你想主PVP/PVE
唔好同我講雙修

pve

留紅5 黃345
btw 出左啦?

幾日前出咗
冇錢去搞佢
其他全部洗到出魔攻?
市值幾錢粒

一開始是但入住先
用最快速度搞好黃345先再洗返D魔力石
市值就好似10M一粒米色
自己睇佈告欄好D

2千幾塊碎片
40萬一塊
8e

慢慢打啦

個掉落2倍係咪假架

打咗兩日咩都冇

同朋友打左二百埸左右 12 3 有兩個眼罩

見到有隻AC有呢個稱號 係咪已經絕咗版

仲用到?

收聲啦

收魔法衣櫥上同下 有冇人放呀？

用到呀

唉 一開頭刷12-8跌左瑪瑙碎片
但係無石復活 隊友又走哂
唔記得買石既我真係超級大傻仔

放+9艾利一套可以幫上碎片(非頂)包封...
意回覆

唔係可以即時扣點補石
定係連點都冇就只能講句rip

係呀 點都無
咁就跌左2e

想買套比CeT
紫色就得 how much

你想ed定hkd

睇你 我兩樣都得

有冇留意很基巴套野放左幾錢 參考下

下手鞋空白10e
加dd碎11~13e
form很基巴

from
睇下板上衣空白幾錢
之後 左4空白+1~4e碎片價掛

好我夜晚覆你價

仲有冇巴打放ED?

我賣比工程巴14e
2個lv 27
3個爆傷3%
40%技傷
無視魔防10%
全藍色

咁我4 5點同你講要咩碎啦
我刷左兩日都有啲

好 除左技能我應該都塞得滿

藍3爆都差不多6e

平賣比巴打有咩所謂

硬了 腋下巴

其實你係咪依家個會長
係既話我ingame同你講

係 兩個字觀音娘娘
我個人出左去但隻人好似掛緊機

咁你得閒傾數嗰陣搵我
我係尋晚教你數學嗰個

我琴晚幾時做數

2點訓10個鐘都係2點

記得啦 早知唔問...
我返去pm你！

毒撚無fd又唔係玩CeT同BL 究竟點先搵到人打襲擊戰

有冇buff?

做輸岀手

可能玩埋d比人唾棄既職連想做輸出都冇人比機會

要知佢玩咩職先幫到佢

其實我係花束巴 玩KE果條柒頭 改左名

之前睇巴哈文 KE都係1 2線角色
主要都係睇你有冇fd子

ke係輸岀役

食我招物理型火焰

我返到家你已經off左 聽日再傾

唔玩親生仔RH都可以玩親生女EW

工程巴?

咁啱姐屌

hide名啦

做咩係咁收ED

唔想用85所以要ed直接收野卦而且冇拗撬

同我一樣 我交易都係用ed多 唔洗食85個手續費 所以我先咁多ED留係道

啱啊 係85買過幾獲野 好撚貴

我都收
近排碎片跌價 買幾買又冇晒ED

發夢出左魔人武

你地係咪都係打副本多？
好似好少人傾pvp
守護改左連技
xzzz變左xxxx唔習慣
有人識玩守護？
好鐘意二轉張圖 大奶奶

ga玩咁耐都係xx到尾中間接射手同烙印
跟住有魔就開技

pvp等下個patch再算
rh ew oz無腦到

有冇人俾啲意見
得返20e
+10好定洗魔力石定買冰裝扮靚靚好

課金+10買冰
ed洗裝

再使錢我會被人斬死
今日月用咗萬6蚊

mo事既
用多少少姐

你咁諗
你用ed收到既冰裝課金去收都唔會貴得去邊
課金收+10又係平過ed

魔鬼
咁我洗魔力石先

啱啱諗起我仲未整黃345
嗰度又10e
屌

都話自己打

無記3新名 而家守護打pvp係咪好渣 但已經整咗+11默示錄同+9左4

買算啦
5點半先放工
返到屋企都11點
仲要打幾百場
會死

屋企缺唔缺工人

你一定冇跟貼我哋嘅進展
琴晚講咗我用明愛電腦同瞓天橋底

我比南亞狗屌屎忽換野食

我地係pvp公會好似係

我奶人地m記食剩茄汁

想奶剩少少比我唔該

公會叫咩

彩虹m記
仲留咗啲泰式辣醬
快手

上星期課完金
餓左咁多日先儲到錢食餐譚仔

今日咁靜

返學呀
就嚟mid term邊有心情上堂玩手機

岩岩midterm完 炒撚到仆街

唔怪得我今朝on game冇人
加油啊你哋

Nubcake呀入唔入黎玩

個lecturer病左 琴日已經sd左email話唔洗返
昏迷左十幾個鐘！

4y2倍

仲返緊工
未有得睇活動

岩岩終於跌左
但食左我十組強化石都上唔到+8我諗緊好唔好直接ed收+10

得一陣就冇左

RM
蝴蝶左5 15e
魔使左5 14e

邊套好 定俾多屌屌買白龍
2%攻係咪痛過3%爆傷 4y+10嚟計

你平時一日瞓唔瞓到4個鐘

白龍好啲 白龍加好多致命

爆同爆傷都好似係魔使多d喎
不過白龍2%物魔，唔識計，所以交比其他人

當我3萬魔攻
白龍左5
(30000+100)×1.02×1.55
=47588.1
魔使
30000×1.58
=47400

係咪咁計

我唔想打鋪機都計數

我窮啊嘛

咁睇價錢做人啦

岩呀
價錢會貴必有因

不過有時係外觀因素有時係產量問題

今次魔使d人吹到好勁結果一堆人喪抽結果令到產量極高
右邊就貴左邊就平

其實真係勁
不過要用125稱號

唔夠戰去刷
不過就算冇都唔會差得去邊既我覺得
同埋好睇

要好睇緊係用商城時裝

用魔法衣櫥啦

一日十個鐘（返學除外）

首閪歌到底幾時收皮
上線轉角成撚日係到播
屌你唔好聽仲要勁撚大聲
成日一轉人一上線「走著走.../走...」
走你老母咩走嘈撚到閪咁
成日嚇撚到我跳一跳

冇刪到？
10%物魔攻

屌你老母 打極都打唔贏時挑
fb都比佢一輪秒 7成死係瑪雅 其餘就死係boss
btw硬係好似覺得台版d怪特別硬咁 ＋11打到boss都10分鐘

仲用到呀

但如果你用 比人見到
可能又比人刪翻

應該懶得刪
三年前就已經有fd用尼個稱

咁幾好 純數值嘅癲佬稱號

DLLM又瑪雅

下星期菈比三職啦
Big~PATTA!!

繼續收ed 只求10e 可payme

勁撚過時空top5果個

回坑想問虛無公主係咪廢

好勁啵

:o

依加95lv升緊上去

廚到不得鳥利申玩緊

唔知
艾仔符文/無盡少啲人玩 比較垃圾

邊忽比較垃圾
垃圾角係ES囉好無

仍要我用ie開 我一開beanfun佢就用google chrome 點fix ==

重有六日就變垃圾

去window個setting度將chrome轉做ie

比起新出既角艾仔愛莎蕾娜輸到訓係到
雖然都係睇裝

女劍勁唔勁 有d想玩佢
紫色條友都幾型 又勁唔勁

姐姐以前風光過
而家勁既聽講得玩火
一本道既話睇你掟唔掟銀彈
掟既話體驗幾好
除左第一分支
唔掟既話就隨心啦
不過第一分支打人啪啪聲好開心

你令我諗起lk假哭傳說
不過除左掃圖，其實冇真係輸好多姐
我覺得

點解嘅QQ

依家邊隻d技又型又勁

肯掟銀彈就一定唔會廢得去邊既除非buff職
想型既話應該係ain一三職

Ain姐係神果條友？

是
一職23轉都好型
3職變左赫尼爾都好正

升lv係咪一路做主線就ok

頭70跟主線
之後70打隱藏打英雄升lv換裝順便解超越同技

頭70都係用垃圾裝

開左ac入公會得閒帶你

好啊

想當年一隻無盡打撚曬

而家玩拉比都玩到好悶想玩第二隻但又唔想郁以前99左個d

一齊玩新角

拉比咪而家新角

開新人啊i mean
Btw開左隻eve玩

女帝萬歲
btw開新人都唔知開咩好

我玩激光職

冇咩特別想玩又唔想養多隻

咁就算啦

玩完拉比覺得其他職都好撚廢
如果真係升可能會揀澄愛莎姐姐

我都未揀定玩咩好 依家都係試下先
選擇困難症

點解唔用碌鳩諗

無鳩

結果開左隻姐姐玩火燒心算

玩用拳頭層贏一半

我仲未揀定
定玩番劍佬算

rh ew 先贏一半

廚角

劍依家係咪太廢

你講紅毛定黑毛先
紅毛ke im都勁
黑毛rh勁

專心玩cu算 做ironman

有冇巴打放張+9卷黎

ed？
我有一張

巴打想放幾多? 我見公告版早幾日仲係4e幾而加無啦啦5e先係度叫下

4.5

殺你

而加OK? 巴打邊度?

未放工

唔緊要 你OK係度叫我

又入1256害人

打到沙德唔夠力打
有冇人得閒帶解超越同埋鎖技

45 lv 玩到沛塔炸

升左幾耐我3個鐘而家82

點解咁快...

純跟主線跑onlybtw有共鳴

我都係....我都玩左3個鍾 先45... 即刻唔想玩

咁又真係慢得誇張

賣20幾30E Ed 25蚊1.55E
賣埋雷文漆黑左5右4

ED有性趣

想回坑都唔得

要幾多呀 定whatapp傾？

要20E game傾都得啦反正同公會

我未翻到 等我翻到就on

打地獄可以搵我

Where

你咩名？

Ru1er

班德 拉洛斯溫泉

我係壁佈版 ID一樣

等陣
唔知放左係邊隻AC到

Thx

岩岩打到個藍44%技
有無人收

沒有錢 用緊40

恭喜打到4Y

刷到爆肝

咁都見到 第二把黎

有無人刷122

65 lv係咪要99先3轉到

係 3轉仲好撚麻煩 啲任

升得好慢

有點心動

今晚傾

用賢者卷軸一次過升到99,再skip晒可以skip既主線去到10-6
但完全唔夠打
第一格都已經未打到落去就比雷射射死
隨機組隊又組唔到
英雄副本又打唔入
最慘係適合等級既副本已經係10-6打後既關
想解活動d艾爾之淚黎整艾利裝都唔得(定係11-1簡單d?)

想問下黎緊既方向應該點,諗到既有
-超越果兩招被動鎖技
-兩招超技
-秘密副本
-揭示板買套英雄裝

慢慢嚟啦 唔洗咁急既

上左99一定去英雄跟團做英雄史詩任 跟到有張武器+9為止
之後 武器同左4就隨緣 打到張+9都出左嚟但係都未齊既話就係板收
左4通常係混 3+2
武器應該英雄憤怒者會好啲
齊+8左4 同 +9武 可以輕鬆解到全部技任
11城同4y都可以開始打

其實隻game啲地區間距做得算差
你唔課既話就要有慢慢農同躺好比人carry既心態
最緊要唔好太負 同埋唔需要急
留低ID 加你入會啦 有咩問題問就得

76 now

洗唔洗踢你入會先
公會技第二頁有+15%經
同埋依家公會基地開緊經驗buff (之後都應該有掛)
想入留低ID啦

好啊 唔該巴打
Id 回坑

頂你個名
邀左 記住入基地拎一拎buff 轉公會技做第二頁 浸埋溫泉咁就肥肥啦

搞掂
Btw原野小boss個任點做

都係上左99先啦
原野boss個機制係要打一定量既怪先會出比你 一個人大約7~8%疲一隻啦
不過原野依家無乜人打 所以基本上係單刷
單刷要快就要有裝 所以都係升lv先

好啦 咁我做番主先

唔該晒巴打
去跟團英雄睇住d人係咁出技就完場都幾無奈
左4同武器有冇話要能力啱用先用?
定照解封黎過渡住先都得?

公會就唔啦,一黎又未必長玩,可能話咁快又退返
二黎又有當年自己同fd開既公會,想留返黎紀念

依家打副係咁 好多都一招清圖技就一關
能力你係講緊橙字? 英啲無乜所謂 買住最平幾百萬就得
最緊要出到3+2套效 如果你對橙字有執著就要爬下攻略

祝你玩得開心

回坑個位巴打99未一唔一齊解3轉

未啊 82now
依家出去食飯

係呀講緊橙字
咁就砌3+2套效為主啦我
唔該晒巴打

有巴打70想搵人帶升可以pm你地娘娘我

打艾利可唔可以

11-2/3/4都得

我3轉差一場聖地，之後就要去刷怪但係冇入場票

公會第一大窮撚都冇入場

唯有一陣去商板買返廿張入場等人carry城市刷怪巴打帶一場聖地得唔得

帶到你一場聖地+兩場11-3 id?

Btw你做邊個任？

熾月焰翎感謝大大carry

唔入公會?

尋日新開

係咪有會入

岩岩換返主玩個隻申左公會

係呀 Nubcake 板應該搵到

艾利左面個原野呢 都算有人刷
99Lv咗 係嗰到刷原野boss好快

有冇巴打放共通+10

無D咁高級既野

想問下係咪99lv先換裝

唔見

99直接換艾利

巨boss掉米骨
人地

caster櫻係咪巴打黎

我隻eve申請左公會 求加

D分身打唔掂意志

有無人要

點解我打咁耐黎黎去去都係垃沒

垃圾

想要團物攻

你想你封定我封

我封啦
咁岩夠金買封

不過好似無人會買商城嗰個米封
巴打你有無封

想問技傷碎通常係咪通常唔係m3都唔值錢

我封2.3E?

2+同5*先值錢

可以咁講既
mp2 倍率又高既都值得去po頭巴哈個網到睇下
或者直接睇板

我再諗諗先
想留ed買平既正方

你鍾意啦
不過如果我個FD要 我會比左佢先

好啦

正 尋晚負碌打到招靚技12%碎片 頭先放工睇已經賣左

開極都變粉

比隻+12魔人嫌低輸出

艾拉？

定係艾索

有隻艾索都好串+12

依個公會好似都好串

有冇巴打賣幾e嚟
上次買嗰啲fing晒

你買咩黎

買咗魔使左5
買咗對白龍翼
買咗你套艾利
加多少少艾爾碎片
咁就冇撚晒

點滿ED打4Y
一場65萬ED 未計賣埋碎片

冇咁多時間嘛

咁唯有食少餐啦

賣啲ed嚟用下

我自己都要用

有冇ching 可以賣艾利下鞋比公會一隻菈比？

有冇巴打賣ed救救可憐工程仔

8個鍾無人講野

有位朋友仔
佢有BGM但係冇音效，已知F10冇熄到
就係冇音效，咩事

自己ED自己搵
輕輕一推

其實可以去facebook fage收ed

百花一套係咪冇漆黑一套禁勁？
利申有百花左5+自己抽到對翼
諗緊買埋其他百花右3定換漆黑成套

漆黑全套係咪最勁已經

沙漠最勁 等多6個月

聽日又係跌魔人武既好日子

誠心求教
沙星勁d咩

睇效果好似唔多覺 套效勁？

可能套效覺醒就有唔似漆黑要靠打人低機率觸發卦
雖然我覺得其實都好易觸發到漆黑效果

姐係艾利加魔人加漆黑已經封頂？

放蘿潔百花左5+翼
ed/現金都可

你可以漆黑右3搭其他右3比較易搭既有黎明同百花
不過咁就會蝕左艾利邪念個堆效，你可以研究下

我個fd唔要紅物理10％同紅團速2+
係咪有巴打想收

2倍經 2倍疲 1小時
估倒了

開Ser啦!!!!!!!!!!!!!!!!!

日蝕

今日重出咩?

今日開返比人打

屌奶星 真係衰自己心急
早幾日先課金買咗張3轉轉職
今日就同我講呢次活動會送
真係早知拎黎買共鳴分頁仲好

3轉轉職先百幾點

屌 以為今次活動送嗰張係3轉轉職變更券

唔係千幾咩？

變更同轉職唔同架

又無魔人武

姐係今日係送3轉 定送3轉變更

帶我會易出啲 好似係

比鬥志藥水我

得露莉爾同科保牌

3轉咋

SS rank/以上PVP週任會有鬥志

咁今個星期儲下 好少打pvp

襯活動想開隻愛姐es玩下
應該唔會太廢掛？

下位職業

求香港公會
一直想回鍋
但一個人玩唔長
所以想搵香港公會一齊玩

禁橙
艾拉/澄 又如何？

2隻所有職都勁

澄三隻職都屈機 又可以當女角玩

留低id 或者係板到搵Nubcake留低句我係連登仔

副本向
[PVE裝]

兩次測試都係同一套裝
兩次都上哂Buff (核心+鏡子)

[全攻向共鳴]

[掉寶共鳴]

好似伏伏地咁

咁隻英係PVP架嘛

隻野係玩啲怪 有隻成隻獅子既野 靠佢轉轉下既傷
同埋疊招被動疊到五層隻野一轉好勁

玩玩下藍Mon

我想問如果新手想加入 係咪有公會可以Join埋一齊玩架

上面有人問完自己搵返啦

wk3先打贏第一次時挑

係咪個個都入晒谷所以咁靜

想問下，e家d冰裝去邊到收/放好？

fb page
不過有啲仲貴過85

腦細飛咗
公司有10日無王管
好撚爽

返工打機

咩打機
係放鬆心情

贏到仲想點利申贏唔到

艾利左4+英雄武可以打d咩 add又唔夠打

有艾利左4仲點會唔夠ADD打

D怪好痛

你係邊
我過黎睇下你套裝

艾利亞2 11城鍊金

咩名

番左公會 bq黎

我無入公會

不如都係貼上黎啦
好煩

去番艾利亞2 11城鍊金等

睇完
你左4搞掂啦
你係咪未解曬鎖技
你都係差時裝姐
btw BQ好似要玩壓血?

係有時壓完下一秒就比佢殺

試下唔好壓血

本身d技都要扣血 有時出錯回唔番血就GG
btw d 飾品係咪要係11城打番黎 我仲用緊新手d垃9圾飾品

用ED買啦
好平咋

睇下先

好貴 我1e都冇

搵ED買

啲時空治者飾點變沾污？定一開出黎已經定死左？

用魔界的氣息黎升

原野小boss係邊

原野刷怪出

有冇巴打可以平賣個面具比我

WA DIU
係咪已經無人刷11城所以貴返

係咩我見面具之前最平都成2e喎
而家8千幾萬應該係平左?

打add會唔會出到其他角既武?

跌箱

係咪條bar滿先跌

大半條
200場內咁上下

=.=

我好似67就跌左
早兩個禮拜雙倍+證

跌完都要打碎片
所以幾多場跌都冇所謂

過多5個鐘有無限疲同2倍add掉落

用bq好難打 反而用番ke係咁轉就得 ke仲要冇裝 得8萬戰力

即係你未熟練隻野

求教

唔識
你問eve就答到你

bq brutal cutter再9轉9放大技

有冇人放+10共通啊啊啊啊啊啊啊啊

點解唔收+11
+10好兩頭唔到岸

今個月要買電器
要去飲
月頭同月尾冇分別

下個月頭咪有錢囉

幫CU打埋4Y碎片就唔洗煩了

即係唔比你開分身

之前係咪有巴打想要紅團物10%

屌咁我咪拎唔到
無撚啦啦星期六點會留喺屋企

朝早出門口之前掛機

啲班德王國項鍊係邊度刷?
btw有冇巴打放件勝利 殲滅黎?

上級冒險者箱

有無gp可以入一齊吹水？

佢地有公會

無gp架
有公會但係連登仔多數係呢邊吹水

有個whatsapp谷架
不過我冇入

小圈子谷只會令個post越黎越少人岀聲

唔係小圈子谷
係公會原本已經有group for啲識左好耐既人入

係大家要入都得 地盤佬都入左
係入面既全部都有玩過
部分係棄左驚所以吹水多

Btw打打下副見副基巴退左會

我未退
但會退

原來刷日蝕跌d武夠我餵寵 仲等我on99咁日日買紫色果凍大半個月

悶了？

單純唔鐘意個氣氛

姐係已經得番好少人？

佢地果面好多人

又就黎爆po

下個po咩名好

今日又岀左個火魔

頭先比人帶127
第一次打 phase2就死撚晒

其實係咪係咁打就會出定一星期得一次機會

一星期最多2次
第2次要食回收卷

正常

有無巴打想買呢件野 給綁

8E ED我封